<AN/IOS> KOF AllStar 拳皇 全明星 (4)

奇怪點解無人會開新post架!

快啲繼續刷路加易啦

我尋日抽到King

所以我而家個line up係 神樂，路加易 同埋 King

點解每日任 強化人一次
永遠都clear唔到